天文台在下午5時10分改發三號強風信號(12/10)

今晚8號
聽朝7點，所有風球除下

等WFH好過

睇大交合幅圖
個風離香港咁撚遠
都可以唔洗FF咁多

？

有咩問題